屯門醫院外科住院中，我問你答你問我答

琴日盲腸穿咗做完手術，依家好L痛
你問我答

Btw 有冇人知究竟呢啲case要瞓幾耐醫院？

叫左你減肥肥到d屎塞左入盲腸？

D 姑娘索唔索?

一個禮拜左右啦
我上個月懷疑盲腸炎都訓左三日

外科肯定無，落2層去兒科/耳鼻喉科。

有無見到靚女醫生

巴打咁熟喺嗰度做？

聽日要幫樓豬開刀

有冇比人插啫喉

有，不過台灣既，吳明穎，超正，
屯門醫生只有個扮靚女，著住高踭鞋，行路特登BoomBoom，
心水清就知講邊個

係
真係太肥啦（手術前105kg...）

一般，不過有幾個好好人就真

Btw 呢個真係警世comment，其他巴絲有啲錢嘅真係入私家好過公立

本身公共醫療系統已經overloading，醫護凍薪病人又越嚟越多，搞到成個外科ward得一個醫生take care哂全部+新症病人，忙到佢地抽根

啱啱諗住拎粒化痰藥，我由7點半等到凌晨3點先有得食，其實完全係冇人手照顧existing班人⋯

所以有多少少錢嘅，or 有份保險嘅，真係入私家醫院做

我依家仲係個鼻度流緊啲黑色嘢出嚟，流咗好幾日

祝早日康復

點解唔買保險
一年都係2-3K

你係微創切盲腸定開刀先？兩樣唔同

因為以前一直冇瞓過醫院，覺得呢樣嘢離我好遠

開刀啊

穿左要訓耐D 冇咩事完左抗生藥就應該要趕你走
我諗一至兩星期啦